【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費
多個政府部門一直以公共用地提供免費車位俾公務員
例如, 警處, 消防處, 各個政府大樓
有啲有劃位, 有啲有空位就泊
呢班享用車位既公務員, 主要係高官大sir
當然亦不乏上位新進
以佢地既職級人工
理應自費承擔香港寸金尺土既車位費用
一舉多得
鼓勵公務員使用大眾交通工具、享應環保減碳
杜絶公用車位濫用, 日泊夜泊假期泊
用者自付、善用公共資源
增加政府收入、減輕未來財政負擔

還有宿舍內的車位、也是免費泊車、只要每年抽簽。
這些也是我們的資產、需要徵收費用。

P牌推唔郁, agger麻煩幫手推一推

Fair enough

好提議!

===================
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

Good

泊車俾錢 天經地義

紀律部隊宿舍租金提高為人工3分1

好合理

推唔郁

為免收錢麻煩
有登記車位者
劃一收費以人工%計算
直接係糧度扣

good wo
尤其係中環果d